17歲仔墮樓前 寫遺書交老師 (回帶鞭下d教畜)

【本報訊】17歲中六生麥智宏墮樓亡，胞兄表示悲劇發生後，始知其弟智宏近日來有異樣，包括將他心愛物品打包送贈3位同學，前日又撰寫4封書信，交給教師後並請求於昨日轉交給3名同學。
轉贈心愛物品
胞兄稱，智宏較為內向，絕少吐露心事，不清楚他出事的原因。他稱，昨晨弟弟如常出門上學，其後在其房間發現一張字條及留下給家人的3,000元，他致電學校查詢，校方以未響鐘上堂為由未能確定他其弟去向，稍後再回電確定其弟的確無上學。
家人其後報警，胞兄亦於網上尋人，但後來卻收到警方通知死訊。他回想連日發生的事，其實弟弟自殺有迹可尋，弟弟昨早出門時將個人最心愛的物品，如攝影機及背囊包成3份，原來他前天放學時交給教師4封信，一封給教師，並叮囑教師於昨日轉交3名同學，信件內容是交代個人物品送贈同學事宜。
麥兄指智宏交信的行為異常，突然要教師轉遞多個同學，若能早察覺有異，或能及早制止悲劇，他亦承認作為家人對事件亦有很大責任。

個老師真係on99, 收到d信完全無覺得唔妥 正常都即刻拆開睇下咩事啦

2017年舊文, 你考古呀?

你盲？

有一封係交給教師
你唔識字？

如果死者封信會有講自己睇唔開，
佢胞兄就應該檢討自己先啦。
有事寧願同老師講都唔同自己哥講先？